A0討論專區 4

膠膠你好

L個靚m先

你好呀

留名

唉

路過

最近覺得A0好似生cancer咁
初期以為小問題 會自己好返
拖拖下到末期發現再努力都冇用
已經冇得救

甚至連cancer都唔係 根本先天性缺
天生a0樣

好難鍾意一個人

19 A0 屋企太細太窮
好多野都唔想話俾人知
唔想害咗人地個女
屋企細又亂仲衰過監倉
完全唔想帶人上黎
屋企嘅環境搞到我冇哂自信 超級自卑
所以預咗唔會有女
但有時覺得自己好寂莫

你個名

又唔好咁灰啦
樣可以執下架 注意清潔都差好遠

新人留名👋

my baby is back

殭？

唔明

陳山聰
凌 風
535歲的超級殭屍

原名：Sheldon
因執行任務從2115年意外穿越到古代，途中被藍夢南變為殭屍且失憶
Dr Taylor之下屬
藍夢南之同事，並追尋她
刑活著之天敵
教唆龐杰逃出地牢
敎唆殭屍將所有人類都變為殭屍
附有神秘花紋的未來戒指之擁有者
原被龐應天囚禁，於第19集被龐杰釋放並一起逃出
於第28集殺滅鄧梓誠
於第29集把何月咬成喪屍並用陶笛操控並攻擊刑活著等人
於第32集偷襲殺害阮冰，後吸了藍夢南的血，並記起了自己是未來人
於第33集阻止藍夢南返回未來卻失敗，後被刑活著消滅

腸腸

佢抄我嘅

Pish

我發現都係自己一個啱我多啲
之前都有喺app度識過一個幾啱傾，但係我覺得每一日都係呢啲無無聊聊的對話真係好吃不消

唔夾
問自己有咩興趣 再搵下有冇d共同興趣嘅人

根本A0只不過係表面病徵
真正問題係份人唔識social
身邊連fd都唔多個

A0個個都經歷過
睇你幾時完

一世

唔洗咁快斷定嘅

有咩好討論 個個都講到自己有幾差 有唔諗辦法去改變 咁樣有咩用

集思廣益
不過做唔做到係另一回事

努力過d咩唔通次次打出黎咩？
冇努力係度呻就叫春姐
乜野都做晒然後乜撚野都冇
灰完就釋懷

早啲看破世事係好事黎

破過破滅魔劍

例如有啲咩可以做

太長唔撚quote, 咩係破滅魔劍

肥可以減肥跑步做gym

新果套高達

利申做緊

淨係跑緊 gym 仲未有動力做

其實係咩事 淨係知爛咗尾

試下改變 做個更好既自己？
個人唔同咗雖然未必帶到個女仔俾你
但都會過得開心啲呀

破滅魔劍 破防高攻高速 極快reload 無後座力 準繩高
可量產至一般機體用

火星外太空直接擊中大氣層部高達

跟我去做

好遠

想跟大大學野

幾時跑步

ummm踢左波先?

星期日拜山呀

你join fitness first 得閒咪一齊操下野

拜完踢

幾錢先 會唔會阻住你同羊太玩

lm

圍爐？

同佢去唔同日子咪得
7xx一個月, 包晒所有場(除左exchange square同tst sheraldon)

考慮下先 其實都要做多啲運動

窮

考咩慮, 直接行動啦
考慮考慮, 條女都跟佬走左啦

坐言起行

咁早醒？

溝女嚟做乜野吖
少樣野煩幾自由自在
得閒打下j咪算

有地方去

去邊

行山

我份人唔識social
身邊真心fd都唔多個
A0 forever I guess

正 行邊？
今日我都入左南生圍

唔識social 指冇話題？定成日講完野dead air
又或者冇咩共同興趣？

見到你啲相呀
行咗龍脊 今次真係上山 唔係行平路

習慣咗自己一個
多個人多好多嘢煩

唔知以為係我POST
成日都唔知點解同唔到新識既朋友熟落去

主要原因
係你地唔夠怕悶

一個人好怕悶 就自然想找點樂趣
從人身上找樂趣

都係平路黎

打機攝影模型 好多野可做姐

咁咪所以a0 lor

自己一個都解到悶
咁做咩要拍拖啫

真
咩都可以自己一個做

我心諗 咩叫從人身上找樂趣呀
即係話你拍拖為解悶啫

Agger
係互相分享 而唔係一個拎一個畀

Whatsapp有咩好傾 唔識搵野傾

唔好講到拍拖係懶高尚咁
a0就係對愛情有太多既ff

好多人將拍拖唔會再延伸到結婚
只求果刻

首先拍拖係互動 係相向
我嗰句你地剩係解讀到字面意思咋
其實已經講得好白
仲係理解唔到自己呢方面失敗既地方

怕悶(怕寂寞) 係動力
亦都能夠激發人與人既吸引力

記住
人 本來就係群體既生物

你一開始寫呢個應該冇人段章取義

點都好過一刻都冇

講笑啫
想認真探討呢個話題
結婚.....
的確愛情最終目的地
但問題係點去到

你一出世黎就已經好清晰自己想要乜 唔想要乜？
咩先係岩自己

一出世就識得點樣handle情愛關係

有啲挽回唔到既錯 要發生過先知
當你每段情愛 都更清楚了解自身
亦教知自己會犯咩錯

當遇到真正去到最後既人既時候
你就唔會因爲無經驗而錯失

大概係咁

我係無諗過要寫到咁白

都明白a0對情愛抱住過份幻想同要超認真
拍拖一定要搵個最愛既 一定要終老既
唔係冇 六合彩都有人中
你地到中年前至少都會搵到既
慢慢等

唔係白唔白嘅問題
係畀人好易誤會

誤會咩啫
我的確係有呢個意思

btw 仲嘥時間針著喺一句野度
不如理解下我想帶出既意思

我就唔洗理解
因為我係十卜樓豬開post 嘅人

理解但唔同意
唔認同悶就要搵個人陪呢一點

悶唔搵人陪
咪搵堆死物陪自己
都可以好精彩

同樓豬食緊飯

好肚餓呀

其實樓豬係咪都係A0 :(
幾歲 有冇想出POOL

係呀 唔係a0點會開post
2x啦 想緊出pool呀 努力緊

做緊gym同飲緊健身奶粉 瘦底女仔覺得無安全感

利申 樣正常 比個方向大家

點知... 可能想恥笑A0 呢

仲讀緊書? 有冇對象

瘦底 除左肚腩

搞唔掂

做緊野
利申 有對象

講黎聽下

你想知啲咩 講得既咪講

點識 & 點解中意既

出咗黎做野仲係A0真係好難有機會再出pool

Agger

點解
利申: 就GRAD A0

出到黎個個有女嘅都大多數大學一齊落

巴打都係做緊野A0
做野個度無女架咩

出黎做野之後，好難再有個好似課堂/大學咁既環境比人可以好自然咁，由認識到慢慢熟絡
當然有拍拖經驗既人絕對可以好好咁handle呢啲人際關係，身邊有friend可以靠把口同啲唔識既女仔搭嗲到抄牌，
但對於一個本來係A0既毒能講，本身有咁既膽量已經好困難（有既應該唔會A0），就算有膽都唔代表可以流露到啲吸引到女仔既特質，成件事更加雪上加霜

仆街...
我大學環境都識唔到朋友... 更加唔好講女
一個都識唔到

睇黎要念下會唔會a0 死

原本得一個 依家多左兩個

咩u 咩major

唉... 不要提了....
薄大 晒銀紙....

哂銀時邊會冇女

無膽又無能力

加上晒銀時M 型得好緊要...
高質已經無晒
低質可以低到挑戰你既想象力

咁可以點... 唯有等出黎做野囉

邊度識唔講
第一眼對望 就俾佢吸引住

出到黎都有機嘅
睇自己把握力

咁你有冇吸引到佢
同事喎 真係念住係度食係度屙?

Ching i know that feel

我唔知呀 應該都有既
唔係同事呀 再問都唔會講點識佢

俾機會小毒毒學下野啦
出到黎做野有咩途徑識到女仔姐

telegram @findmylove

咩料... 有冇唔係配對計劃架

出到黎好難真心對同事
唔係咁易嫁師父

但係配對計劃 入面全部都係男揾女
成功率過唔過1%

呢樣野唔講咁多啦
佢知我連登ac名 所以

行山，做義工

雖然個個都話做義工
但係有咩義工好做
真係有咁多義工計劃咩
邊度報

行山都識到
點解既

約埋一齊行山
增進感情

你去試下咪知點解

屌你我平日無堂我都會去行山... 揾d 牛牛
人都唔多個... 唔通要溝d 牛

樓豬加油出pool呀
記得教下我野

出唔出到pool我都控制唔到
要佢肯同意先得呀

而家進度點

Waiting for acceptance

keep住平圴一個禮拜見一次面

Ching 有機

見面時候相處成點先係重點播，不如分享吓

都有講有笑既 暫時農啲親密感啦

A0分享

太長只講結果 好

遺憾 佢有諗過同我一齊 但佢覺得自己拍過幾次拖 覺得攰 而我對初戀有憧憬 對我唔公平 仲有就係佢要走要去外國

我問佢兩年後係咪一定返黎 佢都未知 話唔想定 你話我點同佢開始到

所以我同佢講 佢叫我遇到第二個岩就一齊 我會試 佢都未俾自己抖下 去ready下一段感情 如果到時我地再見返 佢ready而我最鍾意既仲係佢 我會追佢

利申 我係紅巴黎

尋日本身諗住約個女仔食飯黎緊呢個星期食飯

咁佢好似唔係幾想咁回話：我可能唔喺香港，同埋呢排唔係幾舒服
咁我個心都醒水，打圓場咁話，好，咁遲下先啦
但跟住佢今日又無啦啦問我想食乜

屌，我好亂啊，完全唔明佢諗乜

姐係佢想約果個放左佢飛機
咪轉去搵你

咁的確依個禮拜好多人放假去旅行

樓豬幾時做尖

唔係，佢話係去做嘢

不過應該GG咗，我呢兩日都無搵佢，佢都無搵過我

樓豬病咗

小心身體

前排比個靚女拒絕咗🤣

放假先黎病

我都係

抖完好返工

講呢啲

樓豬今日有咩搞作

唔信男人 唔會拎真心出黎對人
有人追但對個人都有好感 選擇退後
好怕俾人呃 唉但又想拍拖
A0

你至少都叫有啲機會

有機會都冇用 我選擇左放棄

A0

應該終有一日會遇到一個嘅
雖然我自己好似從來都冇遇到一個對象

覺得唔會有呢一日
冇鐘意既人咩？

a0就出黎做野

唔用交友apps真係唔得

不過用左唔好話識到朋友

連有無人會like都成問題

公司係多女 不過無論咩樣既女都已經有仔

係出面係有學野 日文泰拳咁

不過完全無藉口識到人

已經唔知仲有咩途徑

睇黎唯有靠交友apps

但望一望d女…屌個個唔係3大就外國大學

想搵個條件差d都無

再何況自己都唔靚仔

唉 但已經再無其他辦法

大家有無建議有咩活動可以識到人

黎緊諗住學急救同室內攀石

但其實都係想識人多…

玩交友只求有女仔傾下計咋

可能因為我圈子細所以真係遇唔到
搵到一個同自己夾嘅人真係好難

Same 一直都未搵到
冇動力去再識人

都唔知點去識人

交友app其實對慢熱撚都好痛苦
我識親嗰D通常都係內向型女仔，大家都會投入兩三個月喺whatsapp上面傾先約出嚟見面
但通常見完面之後就會無聯絡或者無咗新鮮感，變得少聯絡
最後又reset過

有咩交友app

不過交友apps有個現象好好笑

班女好鐘意用英文打intro

真係咁國際化?

我係男神既話實唔會like依d

純粹講下

我係巴 我唔去識人應該成世都唔會有人識我

次次鐘意人，對方都唔會鐘意我，唔想再鐘意人了

只要唔放棄 總會搵到個兩情相悅既

有冇咩方法打動過人
定單純你睇我好 我睇你好

好耐冇上水 留個名先

推

唔開心

why

比女飛?

唔識追佢

有咩進度些牙下

身體好多朋友
但自己既角色
被定位做小丑
樣又唔係話差
身高都係正常
點解我無女加
定我眼角太高
我想知道答案

次次到左曖昧
之後個結果都係🍋

眼角高畀下例子

有冇對話睇下

我係佢面前 智商會變零
所以相處得唔算好好

追都要人教

有冇例子
扮細路 ？

佢好似教緊我點追到佢

姐係你冇自信
冇經驗

a0無經驗都好正常啫

你岩

痴線

尋晚吳彥祖高域話得我好啱

A0路過

都係果句你個人覺得自己係咪需要有咁嘅改進
係我個人而言 你追緊果個講得你冇錯

呢個咪係問題所在囉頂

25歲手A0

21 A0
166 49kg 自問普通樣 化妝後都ok
男仔會唔會唔鍾意女仔咁高
身邊唔多男仔frd 熟既都係中同
甚少同男仔私chat 成日覺得會令自己或者對方亂諗野既
我都知咁樣好old school
我見好多人都係由私chat開始
但真係好少可以同到男仔深入私chat
本身返緊份part time轉左兩批同事都可以繼續極低質
完全食唔落
為左識多啲人 我暑假已經報左intern program架喇
見到身邊啲kam友都有得出pool收兵

當你有一日肯用個心唔係個樣出黎識男仔就出到pool
你睇樣人地都睇你樣係咪先

22 A0 零異性緣
返工返學朋友差唔多清一色全女班

本來都覺得無咩大問題
因為無男友都仲有班朋友可以一齊叫春

直到最近好朋友開始拍拖
我先醒覺唔可以再乜都唔做等運到

所以而家諗緊辦法擴大自己社交圈子
希望唔會太遲啦

外貌協會其實都係講下笑架姐
自己又唔係靚女 憑咩要求人地靚仔啊

我都係差唔多全女
我上年返左份暑期工識人不過都係冇著落
今年就報intern program
一齊加油啦

正苦個d intern program ?
做過都係咁

玩下聯校活動有冇得諗？或者fd搭fd識都ok架

A0 有堆男仔fd
但硬係出唔到pool
又話女追男隔層紗

A0 lm
得返個幾月就無書讀啦

出黎做下野 儲下錢再讀pg?

唔係啊 返大陸個啲
應該都幾多差唔多年紀既人，希望識到啦

fd 搭fd 即係點

搵唔到鐘意既人點好

其實毒撚一個更開心

你不是一個人

聽日final 走左一半堂 依家開始溫書

A2 留名

點樣同囡囡有話題 求解

共同興趣

上年仲係a0
依家21歲 O2
大家加油

27歲
有同人拖攬錫過但都無得做人男友
有鍾意過幾個人有追過人
有幾次比d自己無feel既女仔表白過但拒絕左

其實咁樣仲叫唔叫A0
好想搵個互相鍾意既女仔拍拖比我寵爆佢
一個到尾結婚

Ptbf

咁好搵我都想做,有時都會同返講笑
可能都會有些少生意
但驚比人知同埋自己想要既野唔係咁

你男定女

我個名

A0 loser 姐係唔係a0

下a0嘅loser點會唔係乜都冇

Dse loser 姐係fail 左dse
A0 loser 咪fail 左a0 唔係a0 咪fail

喊緊咩

你中意咁理解
唔信就算

無事既 最多下年黎過

逗一不如試下做o1 winner

哪有機會

還記得膠膠是個first hon學霸

唔試就無機會 試下可能有

我讀你果科 一定會grad唔到

a0 23 中學男校 工程巴留一留名

樓主好攰

柒訓

哦原來係你
hello

佢你都唔認得？

如果得facebook 冇電話 加上好唔熟
點先可以同佢拉近啲關係得黎又唔太主動

利申：a0絲

Hi好惡的羊肉

點識嫁本身

同一個lecture識嘅

再一齊讀同一個course 借d 意問佢野

佢final year啦

希望佢defer

認真有冇咩辦法

大膽pm

想知男仔無啦啦比人PM會覺得點

A0留名

我好人過你

有咩野
會好奇下

有幾好？睇過

啱呀 怯 你就輸一世

成日扶呀婆過馬路

之後自己走 留呀婆係馬路

成班a0

咁黑心既野你先諗得出

20 a0
矮毒柒混合體
家境清貧
讀書唔叻
無謂害人

誰都A0 過

對凌ching好失望

呢到啲巴絲好黑心

其實無乜野
就好似我宜家都無啦啦搭你嗲
其實都唔會話好奇怪

只係自己既心靈障礙黎

原來我係你心目中既印象係好惡

sorry我唔係

之後阿婆留低我係馬路

好耐無見羊生羊太 i mean真人

好耐無見大家了 i mean真人同網上

原來呀婆係你心目中既形象係咁惡劣

連登點同
毒撚面皮薄

咪一樣

準魔法師留名

原來你係我心目中既形象係咁阿婆

係囉 早幾次都無出黎

精盡人亡
陽氣未回

之前placement忙到

小丑+1
屌我都唔撚明，我做咩都有人笑。

同你一樣不過21歲

真對當身邊幾個好朋友都拍拖，先知自己唔可以再咁

其實唔洗有話題，而係要製造一個氣氛等佢願意同你去講野甚至問你野，所以講八卦野就最岩，例如同佢講下你覺得呀a好似中意呀b咁，慢慢就會引到佢講更多野，不過當然啦，都係睇人，有d女人真係唔受呢套要你有d深度，咁你就真係要諗下自己同佢有咩共同既話題

話題呢個terms, 係屬於兩個或以上中意女人既男人之間傾計先需要

羊生羊太幾時見面

你黎搵我

我又黎搵你得唔得呢

做gym

幾時呀

從前愛佢
佢出現 令我好努力
本有機會 衰左
難得忘記
再踏進我的生活
再迷失
然後已有名份
再次醒
暫時再不敢戀愛

你覺得自己好文青定點
1999可唔可以寫多次

過多幾個月 再問下自己先

A0柒頭留名

巴打千祈唔好咁諗 唔係個個都會介意你嘅屋企環境 或者試下放低人哋會睇低你嘅呢個睇法 對自己有自信先會散發你既魅力
利申同巴打情況有啲相似 所以好想鼓勵你

屋企亂咪執囉，柒頭
你幫手執屋，你屋企人唔會阻止你下話

唔應該因為亂而自卑喎

樓主唔開心緊

點解呢～

我以為我已經放低晒佢搵下一個
但尋日係街偶然撞到佢
先發現原來好難

要唔要傾陣計

無咩事既 係度呻下抖陣就得架啦

打下波咪得

魚樂無窮中

想沈迷玩樂 求好玩game介紹

養魚啦

白貓

睇下你最近進展如何都是好事
邊晚得閒呀

我下個禮拜去旅行

膠膠去哪兒～

又係東京呀

又去玩
屌咁爽既，買啲手信好喎

22歲 A0 哭哭

想要啲咩先大大

老過你 嘻嘻

代購隻果然翁公仔得唔得

幾大隻呀 拎到可以幫拎

細公仔好似係
Pokémon centre 應該有

有無圖睇下 方便我認

會唔會經過出名既 coffee shop
幫我買豆

唔會專登行 睇下見唔見到啦

27歲 a0 路過

就黎做魔法師

二十幾歲仲 A0 個班肯定性格有問題

標準 A0 心態

(27 / 2) 歲果陣已經唔係 A0

26歲 A0 到此一遊

空虛寂寞

黎緊9月準備上大專 19歲準備脫離a0生活 中學係少林寺

笑左

上大專同脫離a0關係係邊

俾啲正能量人 唔好下下恥笑啦

鏗哥又靚仔 又hku又東大喎

呃到下學生妹蝦條

本來我都想問有咩關係
不過諗諗下，都係唔好一棍打沉人地

其實點睇得出一個女仔係鍾意你？

你呢棍已經唔覺意毆咗落去

毆落去有咩問題

眼神對話言行舉止感覺
其實好難一概而論

如果中哂 但有男朋友呢？
咁係代表咩

本來我想覆佢
其實少唔少林寺，係關個人事
同環境完全無關係

即係一日佢未分手
講乜都哂氣

佢對我越好 我就越鍾意佢
點算好

唔好撚理佢囉
咁都要教

唔捨得啊

入伍喇
服陣役有得升職
不過隨時退役
一個女人有仔又走去flirt 其他仔
你懂的

似就唔會有娘娘呢個term la

咁一係你冇機
一係等做兵

條路自己揀

就快做傳奇魔法師

佢已經仆咗落去

做乜鳩兵呀
你估你做得到炮兵咩....
做雜工咋

拿
做兵起碼果下覺得開心過就得
利申做開僱傭兵
收返錢就做得

其實做兵為乜 仲要明知人地有仔

自己太得閒
冇野做

我就不嬲收開女兵
好忙

This ching know how to play

利申 見過

網上識人都無用，約極都約唔出來！全部都r水傾

你點約先
單對單定點

單獨約出來

點解你約人人就要出黎
有計傾咪傾下先囉
咁撚發情狗公係咁約人
真係好撚嘔心囉
有少少智慧都唔會出黎啦

咪就係囉

連普通吹水都唔係太岩傾既
又無咩特殊技能吸引到人
出黎把撚咩
第1步都做得唔好
點繼續落去呀師傅

A0 返工啦

公司冇女？

Hi

同路人

巴打加油 唔使喊既

入錯左
出番去先

留呢句為乜

威囉疊馬囉

出完pool 再出櫃
刷返做A0

LM

A0 但又冇興趣識人

我覺得自己唔適合同人相處
鍾意既人又有伴侶
然後又冇興趣識朋友

你以為啫
可能你只係未搵到適合同你相處既人

新讀者留名

好似佢咁講得既人
其實唔會覺得毒撚一個更開心

早晨呀

呢句就講得岩啦
其實都不知幾想

不過俾藉口自己呃自己

早

無 唔會識到

慘

日日對住男人
計埋搭車 成日咁就去左

做邊行 轉工？

我都想轉 back office

會唔會有毒漫愛好女

會

可惜一路都遇唔到

大把 睇你去唔去識

?

a0一樣可以生活得好好

岩岩見住男神攬住條女行過
果然正正常常都會有另一半
但點解我無

未遇到啫
休息夠就move on啦

兵從來冇得炮

就算遇到都未必敢開始
性格毒根本唔適合拍拖

毒唔代表唔適合拍拖

唔知點解一諗到拍拖會有親密接觸就會驚
係我有問題定只係唔夠鍾意

日日返工放工

鍾意觀察人 觀察好耐先敢接近人 對住鍾意嘅人總係小心翼翼 最後比人派好人卡

同男嘅溝通又冇問題，好易識到friend. 乜都講下
唯獨係女嘅，真係搞唔掂，完全唔識講乜好。

係咪唔夠靚

我都差唔多

係你諗多左姐
無人話一有接觸就要埋牙砌既

慢慢一步一步黎
拖下手仔都好開心呀

你唔好當佢地係女咪得囉

28 歲A0,我覺得自己冇希望，望賺多兩個錢，到老冇咁痛苦

係攬攬錫錫都有d接受唔到

我23就24

咁你應該要去少林寺

本方丈暫時未有能力解決你呢個問題

少林寺都唔收

遇到個想發展既絲打 點知最後佢都要不遲而別

你鍾意就唔會薦

應該係 不過第一個以前向我表白過 但我冇理到，觀察左佢幾年 突然同佢表白 就收卡

幾年乜都變啦大佬

咁尼姑庵囉一係

觀察幾年
邊有人會等到咁耐 我睇你仲要靜靜地觀察果種
人地實以為你一早reject咗佢

我明 但份人好內向 同固執（暗戀人可以暗足8年）

講真 時間唔等人

幾年真係乜都變啦

幾年喎大佬
仔都生埋啦

同埋做朋友同拍拖根本就兩回事黎
用朋友角度去觀察佢拍拖會點
未必一定正確的

反省緊 同埋冇乜男性朋友，唔識同佢地溝通

同me 溝通

利申無女仔fd

有保留

新入黎
25 A0

有冇人接近30A0?

其實知人幾老仲a0 有咩用
圍爐？

25 A0 +1
好無聊

日日係我面前經過
點死心啊救命

Time will heal
或者等你遇到下一個

鬥大掛我諗

有咩方法識多啲新嘅女仔frd
一直都拍唔到拖
好難鍾意人

點樣同一個女仔熟到 永遠都只係去到hi bye

其實唔洗諗太多
岩傾既咪講多兩句
唔岩傾既咪下一個 post

我都係咁樣係感情台識左好多人
但當然你本身都要識得同人溝通先啦

咁你平時講既話題係咩先
定係根本就無話題可言 ?

FF 少陣啦
行遠啲就可以

知人地有咩共同話題先得

21a0好想死

29 A0
自己背景窮頓，
費事有機會俾人埋怨，
所以選擇放棄談戀愛去培養財政實力。
成績雖然唔算好好，
但靠自己買樓無難度。

新人留名

好勁喎清
但係真係決定A0 一世

至少短期內睇唔到依個可能，
過多5年唔知。

29 買到樓真係好西利

其實唔難
真係睇你幾努力 同份工搵幾多

巴打做邊行

it dog
不過做保險果d 真係好快上到樓

保險 agent ?

最緊要選擇一條啱自己嘅路。
老實講，俾我前幾年有拖拍都唔會有意思同結果，只會打擊我嘅財政實力同連累到其他人。

又無話累唔累人既
有啲野唔試下 又點知有無結果

早晨呀ching

pish

我心態A0

即係點

拍過拖但感覺同A0冇分別

咁你覺得A0 同唔係A0 心態上可以有咩分別

好多細節位同行為都好唔同
例如同女仔相處溝通既模式 語氣等等
我覺得自己同冇拍過拖差唔多
例如 仲係唔識點同女仔相處

咩料....
你自覺唔識同女仔相處
但係又答得出有咩唔同

A0 相處溝通係點? 唔係A0 又係點 我真係好想知

係A 就唔識同女仔相處
唔係A都可以唔識同女仔相處
但A0 應該有個大問題係 連第一步都唔敢行出 又或者眼角高度唔行？

A0仔唔識得從女仔角度去諗野做野
A0仔相對唔識做d野氹女仔
唔知點解釋比你聽 你去睇下你身邊A3以上既男仔同自己有咩唔同就知 A0同非A0既分別

屌你啦
我就係發現唔係A0 之後同A0 都無分別
所以先問下大家

你想有咩分別

我都唔知有乜分別..
所以先問樓上既巴打

我覺得語氣上分別大啲

其實 有分別無分別都唔緊要架
拍過拖唔代表識同女仔溝通
a0又唔等於唔識同女仔相處
最重要係你自己想點
同埋自信啲 想做就試下

hi 巴打

HI

今個禮拜又約唔成chan root

要pish gp 先g

咩陳根?

私人聚會 唔關a0 事

去私人聚會啦唔好推POST

都成唔到事

a0想識女都難
今年24都係咁

A023狗經過

想識咪搵方法 終有出路既

26 A0新人路過

我又入嚟叫春得唔得

why not
歡迎歡迎

你叫啦

鳴春團

it狗點識女

點同人示愛先好
利申絲打

其實好易就講完

識唔識體諒別人
識唔識企係對方立場去諗
會唔會用行動去表示而非得把口

剩係呢幾樣野都有排你學

好地地做乜鳩要示愛
你

你係咪指表白先 ?

但其實鍾意一個人，拍拖
唔需要表白請示過，先能夠互相相愛架喎

諗清楚啲先

情調野

情調又另一個層次喎
因為情調既野
係唔存在成功與失敗
只有程度既高低

而表白是會失敗的
所以與情調無關
一齊到先再講情調啦

睇你點睇喇

你望下出面幾多失敗例子再講啦

好多時係啲人on9玩自爆啫

最近鍾意左個女仔，但尋晚先知佢有男朋友

因為連登d 人開post表白係大多都係唔想有遺憾咁款
預左衰

哩到好靚

你想有幾嘈

點先識到男仔

女仔識男仔唔難既 同掉返轉比

有無好男仔介紹~~

同求

識同溝兩回事

單身20年
表左6.7次白次次都收好人卡
有次仲要吹到話佢太差我太好
怕會浪費左我
其實我都知自己一啲都唔靚仔唔高樣衰
但係我性格之類嘅野都唔差
識煮野食 會唱下情歌咁
唔通真係咁睇樣唔睇其他野咖咩

識煮嘢食係性格嚟架咩

所以分開左2行唔係同一樣野黎

點為之性格唔差

其實唔關性格好定差事
夾到就得

下，有幾難
我有海量巴打介紹

其他人會點樣形容你個人先
留意唔係你自己形容自己

應該係老死點形容你先
通常其他人都好客氣
唔會講真心話

A0專區入坑得唔得？

有女話我性格有人追
但其實我A0無人追
生活上0女性朋友

0女性朋友，咁話你有人追果個係…

老母黎

咁1女性朋友囉

既然有1 主動啲就有2有3 跟住咪有人追

由母胎出世界到家下都係A0
遇過幾個仆街
就失哂信心了

母胎單身 韓粉黎喎

我唔係韓粉

一世人流流長
總會遇到幾個仆街既

愛一個 上一課

唉
25歲了
家姐細佬都戀愛了
我女性朋友一個都無

看透人生了
放棄了
隨便了

或許下一世先有機會初嚐戀愛的甜蜜

都係果句啦
你係邊方面付出有幾多
咪會係果一方面有幾多回報

反問下自己係識朋友，社交，溝通技巧方面付出過幾多

都係果句啦
你努力未必識到女朋友
但女性朋友 點都會識到啲既

同埋唔好以為努力chur9人就叫努力
搵啱方法先好努力

chur9人只會係俾人收皮

照左鏡先諗下chur 唔chur 人

我地啲毒撚唔使照都知答案啦

你叫自己做毒撚 就梗係會衰啦
自己都睇死咗自己

除非你係偽毒假膠啦

膠膠 = 男神

屌你老母唔想入黎

都入左黎
入黎坐陣先走

點先算鍾意？

真係男神就唔會開呢個post啦

脾氣好好 抵得諗 粗心大意但係對有興趣嘅野先會細心 佢地覺得我多frd同多野講 但係我完全唔覺

樓上答左

姐係話你唔毒

你唔好撚埋木撚入黎呀屌

返左高登啦佢

咁我碌返入中討睇咩事先

啱呀 ching 入黎就仆街

吹水台碌到呢個post見到啲人名
原來呢度係

咪撚引埋啲無聊人入黎

利申: 無聊人

但係你溝緊女同教緊人溝女=男神

路過姐
走人了 傾得開心啲

你自己打出嚟硬係有啲奇怪咁

能醫不自醫
你知上次我發生咩事啦

我唔知喎

佢聲稱係人地形容佢

但我想講
我聽完之後都係唔清楚你個問題出現係邊到

即該有聲
邊到有好男仔

我今個週末唔得閒 搵日去你度講

拿我呢
就晚晚都得閒既
晚晚既意思係每一晚

咁我就睇下邊晚得啦

A0唔係一件可恥嘅事，因為我係抱住第一次亦係最後一次嘅心態。

大家係同學，識咗就快一年。
從一開始覺得佢好醜樣，到我因爲其他女仔而好傷心，佢陪我行咗一晚街。

我慢慢咁歡喜上佢嘅幼稚，我唔想好似以前追其他女仔咁chur，所以冇咩chur佢或者同對其他人講我歡喜佢。

我知佢好聰明，應該一早就知我對佢有意思，不過佢對我嘅表現令我卻步。

恭喜你有男朋友。我好想等待，不過我怕我嘅心臟承受唔到最尾嘅結局。

希望你永遠唔會睇到以上嘅嘢，因為我唔想俾你見到我懦弱嘅一面。

遇上你令我重拾心跳嘅感覺

咁朋友係咁講 我都係講番出黎姐

都話樣衰 同埋唔識口花花 表面好多女仔都話想搵個正經 好嘅男仔 但係睇番佢地啲ex

慘
散心水泡

咩事

我又去

又返嚟了

我建議你可以守候下

利申: 修成正果

見到情侶會羨慕，不過覺得自己無辦法做到

依個post已經有3個

唔通係你?

乜你覺得佢本來好樣衰

group度咪講過

real?

羊肉rip

我又去 要交收

come

唉 見到都覺得sad

23歲a0 紅巴留名

是咪要做介紹人

你真係黎先講啦
up 左 3個月

21歲a0,都預左去到25歲都未必會有

姐係我建議下唔代表篇野內容同我既事吻合
比啲logic好唔好

你地有啲logic好唔好?
邏輯題: 我建議=篇野內容同我吻合?

邊度?咩黎?

邏輯題: 我話有3個=我講緊我自己?

狂抽水

20歲a0 屌你今日連續俾人問咗兩次點解唔正正經經搵返個女朋友，表面就話無target，其實就係自己無能力

20 a0絲
自問識打扮但身邊全部女仔
身邊a0既朋友全部都出哂pool

其實女仔要拍拖真係咁難咩

我身邊啲女仔好似個個都有仔追咁架喎

肥婆都有人要
邊會有女仔冇人要

最緊要識降低要求

你十連嘅話答你唔切喎

ag9ger

正所謂 都有仔

你又邊隻眼見到我十連, 儲埋一次過覆姐

諗起youtube 試食果個肥婆都有仔...

召喚食肥婆潮文

hello 大家好 我係cat girl呀

真係無人追🤦🏻‍♀️🤦🏻‍♀️🤦🏻‍♀️
邊到有好男仔啊

你出去識多啲朋友玩多啲
其實四圍都有好男仔

今日有聚會十幾人
有個巴打新識，一眼就睇得出佢係好仔

廢閪們

呢個po 有group

唔知佢地有無
我就全部自己朋友

有啲高登有啲連登
有啲打機識

成15人上左黎玩
10個玩 board game
4個打麻雀
1個沙發訓教

其實女仔要拍拖真係咁難咩

我身邊啲女仔好似個個都有仔追咁架喎[/quote]

絲打我同你一樣都係20歲A0 圍個爐先

我都想去聚會

大家想識朋友就黎跟我玩魔力啦

羨慕

絲打我同你一樣都係20歲A0 圍個爐先[/quote]

絲打咩原因a0

會唔會因為身邊啲男仔以為你地好多人追先唔敢落手
利申:我係其中一個

性格問題?

都有關係 少少毒

你都黎玩囉

When

小狗唔預我

你得個講字
講左幾個月都唔出

屌得我一丁友得閒
下個再下個禮拜四 十三號我得呀 唱完k搵你吖

我問下側田佢地先

叫多d人

太高要求的港女here

我都想去
可唔可以叫埋我

得既
你留低 tg 啦
我仲會經常性 教咖啡 整野食 甜品 麵包
又或者傾下計打機

好似好正咁

join囉 使唔使幫你俾contact夜狗

要求高而a0 好過勉強自己同人一齊而唔開心

你地好開心

隨便

今晚啡酒打機

好正 我可以帶whisky

有絲打

直線引厺

Hi
最近有少少習慣咗一個人了

點比tg你😂😂😂

習慣咗好耐了

唉
我俾你啦
nightd1

added

咁5p都a0

Who?

有咩途徑可以識人？
唔想網戀嘅話

Speed dating

出完聚咪識到人

hi

27歲男 A1

講緊對上一次係8年前

發覺圈子少同內向會係最大問題

出到黎做野 老實講攰到乜咁

懶到放假都係屋企休息

所以都好難再識到異性

身邊D FD都係中同 拍拖既全部都A1 拍左10年又有 8年又有

都比唔到咩意見

21歲 A0

你叫緊春定點
做野忙其實已經好難改變
一係再rearrange 自己timetable

借個地方舒發下

A0左廿幾年，除左份人唔夠主動之外，最重要係搵唔到個有feel既女仔。

早排轉左新公司，有個女同事好靚笑起黎好甜，性格都好好，頭一次真係有feel。理所當然，佢已經有男友，而且係好恩愛視為終身伴侶果種(佢望男友個表情...)，所以我只好成日搵機會去接近佢，一齊食飯傾計，滿足一下自己。

點知呢排佢遞左信辭職，我聽到之後好震驚，野都唔識講，係厠所匿左陣平伏情緒。佢搵到份好工我當然高興，但一諗到以後都沒藉口搵佢 (佢有男友之後就刻意同男仔保持距離，我地社交圈子又唔重疊，根本想同佢做朋友都難)，仲要得番一個星期左右可以見佢，成個人好頹，工都唔想番，又諗唔到應該點樣珍惜餘下既日子。

好灰，唔知幾時先忘記到佢....

22歲 A0

起碼有人想要，巴打唔好灰心

23歲 A0

25 A0
過去做咗毒撚十幾年
到今年先醒覺唔可以再毒落去

交友app識左個男仔
明明成日在線上都覆得好慢（每次都隔成4,5個鍾 一日都唔知傾得有冇十句）
前幾日我特登拖左7,8個鍾先覆 佢平時夜晚都有覆
點知個次佢到第二日先覆番我
係咪代表無興趣

我唔想要sp 我要拍拖呀

算係 不過佢做野忙唔忙先

問題佢自己都講 唔係做野忙 係懶
咁又點會改唔到呢

咁啱識錯人啫 唔使灰心會有拖拍既

呢度有人陪你傾計

紅太陽真係好懶
冇時間食仔

想點傾

六日用黎抖下真係好正常

抖下 =/= 唔去識人架
搵啲有興趣既野玩下已經差好遠

你老味 星期六拎咗嚟返工呀

兩晚12點放工 唞都冇時間
我好耐冇理我啲鋼筆

你返intern啫 總會有忙完既一日

返工真係好攰

22 a0
鐘意一個女仔
但係個女仔已經有鐘意既人

雖然同佢係幾好傾
但係大多都係我主動搵佢多
佢講過既野我會好在意
相反我講既佢好似唔係太上心同關心
自己成日會諗起佢
但係我對佢黎講可能wfc

其實種種跡象都知佢只會當我係朋友
但係控制唔到自己會亂諗野
什至搞到失睡

就黎grad啦 成個學生生涯都冇拍過拖

膠膠
咪留戀A0 post啦
對出pool 冇幫助架

你唔知呢個post 幾重要
膠膠同我都係畀人迫走左
成班係度叫下春算

諗起下年畢業 要搵工 再返多四十年工
我就覺得好恐怖

都係傾下計啫 有咩所謂

無拍過好過亂拍呀

睇幾亂

諗清楚先拍 唔好俾人呃到

唔好畀人呃就真嘅

老老豆豆。。。。覺得Speed dating唔係好信得過。。。。
但又解釋唔到點解唔信得過

去左搵唔到 蝕錢畀中介

啲女收錢做媒架

有冇試過屋企人叫你去相體(介紹d女俾你識咁) ？

冇錯, 我都係被逼害既一份子

不過你都有道理, 我認同

所以你今日方加?

起身頭痛 成朝都瞓曬

大家覺得參加咩興趣班會多啲女仔

煮甜品

性格太男仔頭所以到依家都係A0

咩都有市場

其他女仔會覺得我收兵多仔
但奈何身邊成堆都係兄弟 係我面口打機粗口講淫野樣樣齊
究竟正常男仔鐘意既溫柔係點

前

下 其實當中可能有男仔已經中意你

agger 機會都幾大

不過你鐘唔鐘意人 就係另一回事

呢位師兄講得好啱啊真係

粗框眼鏡斯文男pls

你啱星野源果type?

我都岩呀

算吧啦你

張敬軒戴眼鏡嗰type

即係瘦底書生型

好j呢type囉但現實無識過呢種人熟到

我咪係

this ching

咁齋睇樣我都似既

唔睇樣我仲似

我地既關係四隻字講完 - 櫻花樹下

維繫錯的一番友情 無奈已經不可糾正

齋睇樣我都似啦咁

你個頭太長！！

張軒個公仔麵頭

係，我女友都話我長
但你男友都話你短喎

春秋定櫻花樹下fit啲

你又知我短

春秋虐心啲

櫻花樹下係之前
依家係仍用接近甜蜜那種字眼通電
維持住春秋既狀態已經三年
兵到連自己都唔覺得自己係兵

Gay test

嘩......

咪又係人一個

即係數字ching覺得同你唔熟

大家都收皮啦

李豪

gay

不過佢自拍相好多都好女人 係拍劇嗰陣做咖啡仔好正

某個我地既commin frd 同佢好似樣

點解我唔覺我識人似李豪除咗張敬軒

我就黎year3都係a0啦。我個人米8個膽小小粒好少同女仔傾計覺得大學d女仔化妝著得好潮高攀唔起。。求脫毒

紅字你都講得出 即係知咩事啦
咁咪諗個方法出黎 改善呢個問題啦
唔好諗人地靚就追唔到人先
有啲野話唔埋架
唔試下又點知追唔到啵
加油呀巴打

照下鏡再執下

女仔落左妝就

樓主出左pool未

四個月前

好似未

A0 但情況唔同其他人 ，覺得最慘係身邊d兄弟開始出pool 漸漸疏遠左先係最孤單 約親食飯 個個都話陪女
自己又唔想拍拖